有冇人可以教我拖手仔【急問】

同個女仔曖昧咗成個月，街都一齊出過好多次，琴晚一齊睇埋ant man2順便落埋club，互相都知對方對自己有好感，但連手仔都未拖到。有冇人可以教我點樣拖到佢隻手？

真人真事來

小妹覺得做男仔大膽D
行制食飯睇戲宵夜飲酒酒店直落會好好多

直接拖

利申sheshe

惺咁渣架

「你凍唔凍啊？」伸定隻手出嚟示意
加油啦

好簡單咁講一句 比你隻手我 佢就會明

劣

認真答
成個過程最緊要自然

例如過馬路

我記得個時見到佢隻人乾乾地，佢伸隻手出黎，我就一野拖左落佢度

手*

叫合埋眼估字 係手掌心寫寫下 了了下就拖

幫你睇手相